有冇人有印象以前Yes出過本港漫叫甲子園

個作家叫雪晴 岩岩google原來上年死左
細個勁能鐘意 同一本漫畫應該翻睇左幾十次
有冇同路人有睇過/有印象？ 想搵線上版回味下

冇人知

咪搞搞震啦

記得, 以前係 yes 連載

有。順便問有冇人睇過有本雜誌叫<少年王>(類似名)。2000年到。

下。。真架? 我有睇呀，那時因為甲子園期期yes都買，佢仲有星閃閃都好好睇架

點解個post好似睇過既